9月16黎多次大罷工

9月16黎多次大罷工點睇？
n區集會

係撤回後點都要有一次罷工，令各界共同回應缺一不可

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

中秋後自製假期，應該多好多人加入

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

搞遊行先啦

到話咗8.5三罷俾勇武搶晒FOCUS
加上依家白色恐怖藍C篤灰
罷工好難攪囉

星期六日有既遊行